保安涉以鑽殺女友案 目擊證人指打999及到警署報警均不獲理會

巴籍保安員涉以電鑽殺女友案，今於高院續審，控方傳召被告友人兼報案人Khan作供。Khan供稱當日目睹被告與女友吸食冰毒後爭執並大打出手，他阻止不了，於是聯絡家人求助。家人將屯門警署的電話告訴他，但他致電後對方卻要求提供詳細地址；由於地盤沒有地址，故他直接前往屯門警署，但遭趕走，警員叫他打999；他依言打999，999電台卻叫他返回現場等候。最終他在現場附近截停警方衝鋒車並引領警員到現場。

Khan供稱，認識被告15年，認識Bayr Andrea則數個月。他知道被告吸毒有5年，事發前數月被告開始越吸越多，以致影響神志，例如胡言亂語或自言自語。他又謂Bayr Andrea經常與被告見面並帶毒品給他，雖然曾見兩人爭執但未見過他們打架。而他記不起當晚自己有否與兩人一起吸毒，但否認毒品是他帶去的。他又指被告曾向他表示深愛Bayr Andrea並想跟她結婚，但Khan承認，這只是被告單方面說法，女方沒向Khan提及過結婚的事。

法醫沈昊翔則透露，死者右眼下方插有一枝全長15.5厘米的鑽嘴，其中8厘米插入頭內，深入至顎骨。另死者體內驗出含有毒品。辯方問驗屍能否得知死者生前曾生下四名孩子，法醫稱不知。

沈昊翔指，死者頭部多處受創，腦部出血，與受硬物如電鑽機身撞擊脗合，頸部深層瘀傷及軟骨裂傷則與以手扼頸造成壓力引致的傷勢脗合，他指死者的頭及頸傷皆可導致死亡。

保安Safdar Husnain(27歲)，被控於2016年3月29日在屯門天后路10號對出的地盤謀殺Bayr Andrea。

聆訊明續，屆時將開始辯方案情。

電鑽殺人狂

黑荷屌你老母

警

啲警犬係咪聽唔明英文所以唔落案？
殺人咁大件事，打去差館無人理，親身行去警署又無人理成件事咁on9

咁大個人連打去999報警都唔識 仲要打翻屋企先

班黑警咪同連登仔一樣
見到係南亞人由得佢死唔想理啦
加埋唔喊唔淡廣東話同英文毅進仔點聽得明

垃圾警真係推得就推

佢連有無hi過冰都唔記得
一定食咗野先鳩下鳩下